請問幾時可以入恆生

長線收息

每一個交易日都可以入，除非佢停牌

193

星期一至五都入得恒生 星期六就開半日

195

本身冇貨底又驚一買完即蟹就用月供
一係用銀行月供plan
一係自己個個月捉高低位一手手買
只要唔係一次過all in就好穩陣
升果時又唔使得個望字
恆生呢隻真係每次創新高之後都會覺得好貴
但佢又真係可以慢慢一直不斷創新高